真正鐘意巴塞既係會唔鍾意C朗

我朋友都係咁話

耆齡王

你的朋友是鮑姐

真正鍾意鮑姐既係唔會鍾意Ail

真正鐘意鮑姐既係會唔鐘意Ail